大家有幾耐未用過毫子

我估我兩三年咁上下

琴日先用完，你咁特別嘅？兩三年都未用過？

成日都用到WO 樓主用慣卡?

日日用
仆街胃康7仔d死人價錢好撚鍾意用毫子尾數標價

呢句真

係呀

用八達通

我習慣成堆毫子去中銀入戶口，入到岩岩好唔使收手續費就得，又可以善用中資人力資源，排緊隊仲可以用銀行WiFi

兩個鐘

就算有八達通，都要有硬幣後備。